南亞男子被指盜竊引起誤會

凌晨1時許，一名47歲南亞男子，進入旺角道21號地下一間便利店。27歲姓余職員見他未有戴妥口罩，於是上前提醒。

但由於兩人言語不通，南亞男子誤會職員指罵他，一度情緒激動並揮舞雙手，並誤將一件放在貨架上的蛋糕掃出店外。職員以為他盜竊於是報警，並阻止他離去。警員接報到場，調查後案件列作為誤會。
據知南亞男子未有因此被警員票控違犯《預防及控制疾病（佩戴口罩）規例》。

圖片來源/蘋果日報
編輯/暴龍哥
2021年2月13日

賤種南亞狗

南亞狗同猩猩猿人有咩分別

ust南亞仔仲未上連登報平安

如果係個店員唔識講英文呢

UST?

指指個口罩就得啦，點會語言不通

有無殺人

其實兩樣野冇衝突

九成識聽廣東話

個職員渣狗嚟

並誤將一件放在貨架上的蛋糕掃出店外。職員以為他盜竊於是報警

會唔會明屈咗啲

猩猩猿人唔會強姦打劫

蝻亞狗

據知南亞男子未有因此被警員票控違犯《預防及控制疾病（佩戴口罩）規例》。

你去龍門/盤菜post會搵到佢